{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066538",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "동구짬뽕"
    },
    "text": "京畿道九里市東区陵路148番キル24-34の1階。 道番号を含めて住所を記入します。 当日用意した材料のみを使用して調理します。 材料が使い果たされると早期締め切りになることがあります。 麺強化剤を使用せずに丁寧に練って熟成させ、自家製麺したヘルシーな生麺を使用します。 プレミアム等級の小麦粉のみを使用します。 予約、テイクアウト、デリバリーはできませんのでご了承ください。 毎週月曜日と祝日はお休みです。 土曜日と日曜日は午前中のみ営業します。 場所情報:九里市文化院(旧·東区洞住民センター)ハイマート(九里店)の向かい側に位置し、九里農水産物卸売市場と九里市·九里市の近くにあります。 営業時間は毎日11:00~19:30で、ブレイクタイムは15:00~17:00です。 ランチの注文締め切りは14:30で、ディナーの注文締め切りは19:30です。 土曜日、日曜日、祝日はランチ営業のみとなります。 メニューはちゃんぽん9,000ウォン、ジャージャー麺7,000ウォン、酢豚16,000ウォン、焼き餃子5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所は何番ですか？",
            "answer": "京畿道九里市東区陵路148番キル24-34の1階です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "毎週月曜日と祝日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00〜19:30で、ブレイクタイムは15:00〜17:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで予約やテイクアウト、デリバリーはできますか？",
            "answer": "予約、テイクアウト、デリバリーはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューは何ですか？",
            "answer": "メニューはちゃんぽん9,000ウォン、ジャージャー麺7,000ウォン、酢豚16,000ウォン、焼き餃子5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "麺強化剤を使用せずに丁寧に練って熟成させ、自家製麺したヘルシーな生麺を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "場所情報:九里市文化院(旧·東区洞住民センター)ハイマート(九里店)の向かい側に位置し、九里農水産物卸売市場と九里市·九里市の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのランチ営業は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日と日曜日は午前中のみ営業します。"
        },
        {
            "question": "このレストランで使われている材料はどのようなものですか？",
            "answer": "当日用意した材料のみを使用して調理しています。材料が使い果たされると早期締め切りになることがあります。プレミアム等級の小麦粉のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでの注文締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "ランチの注文締め切りは14:30で、ディナーの注文締め切りは19:30です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 473
    }
}